建議港交所設5% 強制止蝕機制

牛已死today

強制止蝕。一時快感，墮落一世